沈門師兄弟吹水區暨拜師區（101）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

沈家軍會戰勝歸來 ！

徒兒再再再再再提醒師父！

delete 我 thanks

區區一千！我當請師父食半飛煙！

\|/

12/8/2017
師父：
唔好買700
就算唔put都唔好call！

唔通要出支持圖？

好！我哋同師鬥扑！

曼聯踢落幾對辦

我對呀基真係好失望，唔想再見到佢

搞唔到咩嘅！依隻野，成班黑社會要靠佢嚟開飯、叫雞架

唔係咁架灰弟

可以一戰！

走啦我唔想搞大佢

日日咁撚大成交，我撚信嗰班大賊冇落嚟搵食

呀基，有啲野做得出唔怕認
去玩淫亂船P再落LKF ，有咩好怕醜

我只能係屋企玩手指

不過有d貴 我諗住試問下2000得唔得 同埋唔知真定假

條友仔爽撚完，梗係話食唔到好嘢啦，唔怕又要入一球992咩！

大師兄英明
連大師兄都咁講，呀基你走啦

張相之前已經係ptgf到出現過會唔會係假相

留名睇報告

旺兄先最屈機

要頭先嗰件

.

咪係！要真搞就會好似王健林咁，一晚搞掂！
d戲咁撚悶，我都廢撚事理佢。

判監一年

旺兄

但有D好似有,但除完又另一回事..................

好串

你大鑊喇!

2 比 0

入多粒收全盤

旺巴有料

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周指出：「周初趁大市回升，理應是沽貨減磅的大好機會」。結果上周二、三大市真的向上突破，高見27,876點。惟環球局勢出現了變數，北韓的地緣政治危機升溫，引致市場的震盪。與此同時，港匯持續的弱勢，引致金管局出手干預，令短期拆息扯高。然而，在港美息差拉闊之下，情況只會愈來愈明顯、愈來愈嚴重。

上周一近收市交接「立秋」，港股就在周二、三造頂，周四、五急插，走勢與筆者今年的流年預測脗合。在全球央行收水的預期下，下半年股市將面對頗大的考驗，投資者宜持盈保泰為上。此刻並不是進取之時，增持現金才是王道。

本周的每日走勢推測：

周一(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，立秋後金水為忌，偏淡。

周二(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，走勢反覆震盪為主。

周三(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，先升後回。

周四(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，先升後回。

周五(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，反覆向淡。

聽日要升呀

屌你正呀喂 , 淡淡淡

一次過嘆晒幾様刺激野

五全淡之局有嚟喇!

\|/
聽朝聽師父live
早啲瞓先

我淨係知好大波

盧卡古爭 d 入夠三粒

安全入貨未

師父，今個星期就同你收番18萬

要拎返雙倍

岩啦 收埋垃圾福 有第三球啦就

全淡之局, 就係沈門晒冷覆桌之時!!

都話一換福仔出馬斯亞即刻入啦

\|/ LM

全盤

三比零之後換廢lin出嚟岩啦
盧卡古唔好再入波啦

普巴 4:0

btw買左4:1波膽
失番球得唔得

上埋榜首

都未到差距既時候，而家佢咁講不過係同話自己肥/醜一樣，想你讚下佢瘦/靚！

use plan b?

訓唔著

me2

一諗到今個星期可以掌咀掌足五日

聽日幾點起身好？0815？

跌500還1500
今次呢？

你又黎 不了 無論你咩意思都不了！

睇完波夠鐘扑暈自己
如果700上番$320搵人用水淋醒我

要貼張Angelababy 圖召喚樓主上水先有得諗

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周指出：「周初趁大市回升，理應是沽貨減磅的大好機會」。結果上周二、三大市真的向上突破，高見27,876點。惟環球局勢出現了變數，北韓的地緣政治危機升溫，引致市場的震盪。與此同時，港匯持續的弱勢，引致金管局出手干預，令短期拆息扯高。然而，在港美息差拉闊之下，情況只會愈來愈明顯、愈來愈嚴重。

上周一近收市交接「立秋」，港股就在周二、三造頂，周四、五急插，走勢與筆者今年的流年預測脗合。在全球央行收水的預期下，下半年股市將面對頗大的考驗，投資者宜持盈保泰為上。此刻並不是進取之時，增持現金才是王道。

本周的每日走勢推測：

周一(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，立秋後金水為忌，偏淡。

周二(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，走勢反覆震盪為主。

周三(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，先升後回。

周四(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，先升後回。

周五(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，反覆向淡。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」新推的「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

煩膠都要講多次

勿沾近牛熊

\|/ 上香

我都再煩膠提醒師父！

直取三萬!

血的教訓
勿沾近牛熊

大師live

短期阻力27200
淡倉高位再補

大師：276熊安全

穿26800
CALL就要避

安全？安佢老味
沈家軍，攻城，直上二萬八，掌佢嘴

大師：$330反映哂業績 所以佢沽
阻力 $318

276都未到熊佢老味咩

\丨/

行使價347輪

師父：2318支持 $55
博反彈搵2318好過2628

希望2382有表現啦

解除祝福

\|/ 食野啦 師父

師父 ：3993見頂回落 唔好急住撈

又多個笑話

師父：1114支持位 20MA

股價升 = 持股多左

上香！\|/

唔係宇宙大爆炸咩？

師父：內銀唔好太進取

繼續祝福黃金

星期四星執少左既 我今日連本帶利攞番

992重倉就長線投資
輕倉就要識走

我d 2318 60$冇走

仲記得陳X龍節目上追59$call

?？？
徒兒再提醒師父大人，切勿做屎忽鬼呀

長線（三億年）

師父：388太貴
業績前抽上就搞到之後插

700 will be on the same trend

已記錄！

師父：佢同學會嘅人想put手機孖寶

883 師父預彈上去但彈唔到
宜家都可以博反彈

勁假

聽晚9點又有 live

果然我地同師父生存係唔同次元

一朝得志，語無倫次

388 1share

我地今星期唔收佢皮仲算弟子黎既？

咩玩法

無錯！

期指升300

212 轉𣊬即逝

垃圾渣打又登入唔到

我入到喎

升到咁 會唔會低收

沈家軍大報復即將開始！

SHUM-Day!

有樓王坐陣！

我地要佢聽晚on99 咁開live 好無？

388 1@212 係試盤黎？

20天線好大阻力
有d似早兩日升唔穿20天線就跌番落去

除咗2039,冇走過，十零萬貨走乜鬼，我等睇跌到0，滿足師父世界末日嘅心願㗎

首要收復273

我都請師父記住！

D財演係咁叫d散戶出貨

期指

QQ 314唔算貴，我準備一開即追

師傅好準 , 個市高開係引牛

反彈嘅時候
就係部署淡倉嘅時候

藍燈籠又升，好擔心

你唔好嚇我！師父最鍾意力排眾議，買坊間財演架！我驚佢轉呔！

開波！

上牛700

垃圾渣打繼續紅

已經20格，快到

qq十天線317.7

期指好似縮縮地

Q牛反左家鄉

收到！已推進緊！

35格

大家賺多d

qq 無力lu

1478上唔切車

重貨嘅減磅，玩hit and run，市況未明，輕裝嘅好似我呢啲，蝕得起是撚但啦，懶得費心神

咁賣咗好啲，唔好因為錢銀傷夫妻感情，嗰啲唔算重要

學前幾頁師兄話，細細注玩下算

我一返來見到都笑左

我明白你老婆心情

大陸市爆上

旺巴FRD走晒熊未
而家走都FATFAT喎

same, 不過我覺得佢pt老婆冇錯
1.8M話多唔多，但係玩牛熊就唔值得

靠邊站先
收檔

\I/

入貨

我都係訓返先

分2、3隻好啲，依家賣晒唔好急入市啦，擺部份錢ML賺吓息啦

271 入返晒貨訓教
等師父還返上280

無論大市升跌，師父愛股992同佢一樣咁有性格

【實戰理論】短線反彈 後市仍淡（沈振盈）（AUG 14）
2017-8-14 9:00:15

反彈

上週五晚美股走勢只是略為回穩，缺乏反彈的動力，若然本週仍未能作出較似樣的回升，筆者擔心道指也見了今年的高位。至於港股方面，從高位計回落近1000點，理論上仍屬正常的調整，沒有什麼大不了。而今次回落的導火線，主要是北韓危機引發，但與此同時，卻不要忽略了其他的負面因素，這些因素才是後市的重點，隨時隨地會發酵出來，才是後市的致命傷。

由於美股回穩，港股亦短暫超賣，今日出現反彈的機會頗大。但由於過去兩天大市成交急增，故此，估計反彈阻力位在27200水平。

今次的回落，市場主流的看法，純粹是地緣政治因素使然。但筆者想提醒大家，要小心背後的資金流向正在改變中，不要小覷美國縮表，以及內地排查明星企業等因素。此等因素才會是大市最大的危機，亦是主宰中長線大方向的主因。

勿沾近牛熊呀

我玩牛熊兩日輸左400K

大市利好消息

三億年的重大投資

移居外太空靠992

三師兄
師父話係長線咪長線囉
又新電話 又vr

好！沈家軍不能被人搵笨柒！

睇長線，三億年

真係難怪2888今日都係跌....

牛牛放100k有串流

992肯定收埋咗唔少重大科技

輸400K

似足師父大人咁有性格

有個人直頭輸左700k啦
8xx變1xx

外太空科技

未來科技市場一哥！

我記得位師兄係輸Profit

哦～
咁都算不幸中之大幸

到底邊個

唔係呀。。。佢本係200k，之後去到800k，跟住落返100k

三億年後師父仲未圓寂涅槃？

趁升市我總結一下點豬400K

80K 61758牛 一粒鐘死亡
120K 60629牛 0.47入 0.02走晒
200K 69637牛 又係0.06入 0.02走晒

勿沾近牛熊 血的教訓

我衰貪心 見近牛好平 升幾格就輕鬆20K

依個我聽過，但最後落到100k咩？

到時分析原野草泥馬巴打。

Profit全滅
本金輸一半

師父係不死傳奇

仲有旺子兄個Fd (師父轉世靈童)

UP左個腦上992 既雲端保存啦..人類既未來靠師父

師父可以永遠On9，直到永遠

多謝分享，處女已為你準備好

早兩日見到有人話暴升前會跌10% 跌到25000
今日反彈暫時唔太夠力
會唔會9 月真係見25000 點

又未去到100k，姐係20幾萬去到80幾萬，之後落返10幾萬

恆指騎住20天線

師父：三億年後的騰訊

好淡爭持
QQ 都係

弟子無用..陪唔到師父咁耐 垃圾的我..100年都捱唔到

唔會
未係大升既時候我覺得

我入2線正股食花生

師父仲要上電視節目搲撈，搲炒散搲足三億年

如果今日無三四百點反彈，我會淆淆地底。
利申：持有正股

我本身估2019-2020
原本就係諗住一直坐貨等兩年後收成

992跌一仙
入市機會

你係唔係癡左線 無拿拿反手

HOLD 到打靶THANKS

新入門？

388 熊得過

8月10 係師叔演唱會開賣...

我地夜夜 笙歌 結果睇漏左師叔 背後出箭

賣貨套現買飛呀d人？

佢可能諗住師叔會頂到好多日

好眼訓

師父既同門，但只識向下版。

等入熊 信師父

兩兄弟又隻抽

果日開始即刻跌到仆街... 大師兄原來有師弟警告過我地，但無人睇到。

沈震型轉世靈童

用生命值硬接

各位觀眾！沈家軍要光復272！

qq is coming back

沈家軍聽令！

食盡晒
執64k

272已到

麻請師父再比阻力位，以證明師叔比唔上你！！！！

高手

穿273就穩

我平晒D 期.

訓醒又要高追
師父

兄弟！企唔穩272 呀！

期指20天線

先穩住陣腳！

我信師傅唔 call

《大行報告》摩通升建行()目標價至8.2元 維持「增持」評級
2017/08/14 10:53
列印
關閉
文字大小 顯示: 股價升跌 沽空資料

摩根大通發表報告表示，上調建設銀行() +0.090 (+1.420%) 沽空 $6.73億; 比率 16.823% 於2017及2018年盈利預測0.2%及0.6%，以反映最新業務發展。該行指，建行經營開支持續減少，成本收入比例持續下降，相信趨勢將會持續，並成為撥備前經營利潤的增長引擎。該行將建行目標價由7.7元上調至8.2元， 維持「增持」評級。

該行指，建行資展負債表表現強勁，融資來源穩定，銀行間拆借僅佔中雙位數比率，是同業間最低；該行稱，建行資本實力在同業中屬最強，近期發行優先股改善了其一級資本充足率，並對核心資本充足率沒有影響。(ac/w)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-08-11 16:25。)

8.2 cls

8.2 吹大 d

我睇華爾街狼人係 lunch 都打飛機

騰訊反擊戰

你要知道個市點行先
每日都測市練習
一個月都中先好入少少錢開始練心態

記住用一通，可以快速提升eq

直入Icu啦

仲响牆上畫埋圖，係咪！

靠邊站

師傅幾時有下個阻力位

似乎掂啦

等睇陰間教路

基巴係唔係同哩d女去船p

到時得5成9
話未達預期
之後大跌

徙兒又再提醒師父大人！

午間條沈鳩一定話小漲大回

先掌佢一回咀，食屎啦！！

屌你！992係咪傻架！走返轉頭

又夾一口上去
師父啲淡倉又要再部署
好忙呀

長線投資呀大師兄

誘敵既野大師兄你識條鐵咩！

唔call都唔好put

呢D優質股短期波幅唔需要理, 渣到退休架喎

希望師父再加注

恆指而家一步步向8500點進發了

ｆｂ疑棄本名在華推新Ａｐｐ，比特幣升破4千美元

會唔會又比人炒作qq跌

頭先邊個開市講call g 既彈JJ！
放飯前爭3 點先企穩270！

無錯！高科技嘅嘢，我d咁嘅老粗又點會識呢

朱, 係272啊

買992不如買922

sorry 打錯字！

你個992 唔會貴得過你隻992
同時你隻992又未必貴過你個992

500點下話

咩話？
跌560點先升番300點？
反彈乏力
部署淡倉

求元朗神秘房

Tg. @Shumthing

香港都不能被人搵笨柒！
香港要贏，大師要燈！

做乜搞事?

不過我鍾意呢個諗法

E班友都係谷米青上腦

Lunch. 一小時都唔放過講女機會

徒兒又再提醒師父大人！

繼續船p女

午間休市講女無犯本門清規吧

點解佢咁中意摸頭

沈門係咁，唔出色魔已經算好好

有咩
抑或只係響沈門大門前劃塊地畀佢擺檔行淫醫

公投係收番，但係星期五晚又踢番走左

Tina, bella 係cc? Tinder?

呀寶

師父今朝話睇QQ 308-318

入67852 263收回
定68717 收回
過夜/長渣好

咁要大手準備

仲長渣? 68717 好近咋喎

經已319

大師午間教路：別急於入市 逢高做淡
08月14日(一) 12:05

沈振盈
訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市一如所料反彈，但建議暫時不要急於入市，因局勢仍未明，預計恒指在26800至27200點上落，未有明確方向，目前看法以偏淡為主，以「逢高做淡」作為策略。

唔好鬆懈！

師傅一言，快馬一鞭！

信師父

終於引唔住手大舉做淡，gun

師父 明白了

沈門都係自己人 唔怕自爆啦

因為你之前自爆過

上馬！

其實係真

我上火箭 前面等

$320！

qq320.2

CLS

屌 期指做乜鳩

次次都低水就跌 唔比人走
高水爆升唔比人追

只要拎到電話就可以用plan b
加油呀

呀爺係咁升 但國期係咁跌
咩玩法

隻垃圾QQ 跟本冇力 大師講得啱 唔睇好佢 沽佢老母

國指係垃圾是常識

做咩？

NORTH Korea has recalled top ambassadors from their overseas positions for an emergency meeting amid heightened tensions with Donald Trump and the US, officials reported.

Included in the sudden joint meeting are the hermit kingdoms top envoys to China, the United Nations and Russia.

A government official said: “North Korea seems to be hosting what appears to be a meeting of foreign diplomatic missions' chiefs after calling its ambassadors to major countries back to Pyongyang.”

屌!係打就快啦!仆街嚟嘅拖拖拖拖拖

比d力啦仆街

恆指國指騰訊匯豐建行

金仔又黎

308--310.6--314.0--318--319.8
--|-------|----------|------|--------^

QQ 真係on9 股黎

戰術黎 成日唔知玩咩 好厭悶

絶招 開個靚會！

講兩句又全世界心思思

金仔：大家好！我上個禮拜五終於都食左d淡倉！大家以後可以唔洗做野啦！散會！

內銀同5仔回左
但係上證升多左

272 企唔穩

信唔信會升足一個禮拜

我已經唔再將港股同上證掛勾去睇

上證已入無人之境

我諗聽日先回收升
次次都靠北韓呃貨

咁好難買

唔信

上次淡淡淡淡淡

人地金仔開會關你撚事咩回你老母呀

嘩388又倒跌
師父你啱 首選沽388！

我都唔信

金仔成TEAM 進駐香港做淡..

我只信師父
Put 700 388 put足一個禮拜

全世界都知金仔做淡
之後就出口炮賺外匯

勿沾388 2888

又回 頂

700唔好put亦都唔好call呀

QQ 真鳩味

388見紅

終於等到啦

冇錯
肯定係抽上派貨
逢高位沽

依家夠高啦

日經今日跌180

62162。276熊 d溢價高到痴線

人人睇淡

qq10天線318.28
睇今日企唔企穩

係一開始爆左個段，之後都無乜料
心思思想入又唔夠信心

支共黑社會應該收左陀地。今日升到啪啪聲

正常呀

走晒期同牛

朱門酒肉臭 路有死熊骨

跌完咪回囉

上香先

多謝師父 入左熊60030 700k

跟！

瞓身沽
我準備發達

let's 沽

緊跟師父

let's 沽along 沽到天光~~

QQ call, 牛，全食, 46K, 師父準到
星期五講完即爆

師父 一齊沽

師兄係咪食晒熊 ？

量神努力追返十八萬奶粉錢

我會搵位再補

條肥鳩頭

QQ 開始無力
今日上唔番272都係危險呀各位

321.6

321.6 好高咩？
都無力再向上爆

係。27200企唔穩，真係要喺師父老味個山墳旁邊，靠邊站一站抖涼

321.8

交左陀地，一切回復正常？

咁佢準備交埋錢俾班大行